小西灣一名手足被捕

一衝一豬拉一個人

你肯定真係手足？ 唔好見後生就話係

有圖有真相 唔好尻up話係手足

知唔知咩事

係手足黎

點解佢每次都咁撚快有料

佢係咪就係入狗屋拎記者證嗰條友？

認人

Pish

唔帶張爛鳩身分證出去比人拉返狗屋真係好ON9

冇ID Card,攞黎

狗攞正牌，屈都唔洗

#小西灣
2358 #連儂僑
一白衫白短褲男被捕
上咗 #AM7466 PTU HKI 豬籠

⚠️0010 更新⚠️
#Admin感謝
陳榮泰、曾因瑩區議員於現場協助
被捕人士母親已經得知

Source : 港島東鷹眼

push

冇帶身分證？

點解咁撚多人唔帶身分證?
冇帶銀包?

Block

大佬
貼個文宣
你都唔會預自己會撞至黑警掛？帶黎做咩。。

係